（換飛）JJ林俊杰聖所演唱會

派左唔同位比我
跪求換飛

段49 行38 位94
換
段58 行39 位86/88

或
段58 行39 位87
換
段49 行38 位93/95

Push

24/9

座位表有部份唔係順號碼
你對左座位表?

對左 分得勁遠

人地冇啦啦做乜要換比你

收350 2張